明知的 紅粉必惹禍

仆左街
又瀨嘢
啲女人真係好撚蠱惑

我原來承受不起女人

佢地成日哩埋廁所傾點樣殺男人

幾時可以揾倒咁嘅女人
嗰樣又純

嗌我？

屌你講還講

bb 今晚打老虎？

打緊飛機咪同大家分享下